{
    "eventos": [
        "Prova",
        "Semin\u00e1rio",
        "Projeto"
    ],
    "extra": [
        "Matem\u00e1tica",
        "F\u00edsica",
        "Quarteto fantasma"
    ],
    "agenda": [
        "\t\t02/09/2023",
        "\t\t18/07/2023",
        "\t\t25/07/2023"
    ]
}